係咪每個人都曾經有想死嘅念頭

冇，因為我每日都想打機

唔知，由細到大唔同
但我好肯定我每次唔開心 上下網打機就冇事

成廿歲人都係咁

生存到底有咩意義
人又係為咩生存

細路仔個陣先鍾意打機 而家滿足唔到我

我放工都係打機
利申毒撚

諗一世都未必有答案

係 但覺得自己生存唔知為左咩

sor lor

想解脫，以後都冇痛苦算唔算? 應該得死有可能達到

係 同埋覺得晒精神 打機叻唔叻完全冇意義

我諗好多人想死都係因為想解脫

發覺以前自己浪費左好多時間同錢係打機到
好後悔

我今朝起身返工都係咁諗
諗到放工先暫時好少少